蓬佩奧打「西藏牌」全方位抗華 美軍機廣東偵察 距大陸僅95公里

節錄

蓬佩奧打「西藏牌」全方位抗華
美軍機廣東偵察 距大陸僅95公里

美軍一架EP-3E偵察機昨日抵近廣東沿海偵察，距海岸僅95公里，為近來最近的一次。資料圖片

【本報訊】美國全方位展開對華行動，
。。。。。。起訴中共在新疆涉犯下的「種族滅絕和反人類罪行」。

據追蹤美國軍機在台海周邊空域動態的推特顯示，美軍昨日上午又派出一架EP-3E電子偵察機，經巴士海峽靠近台海中線，再折向西南飛行，對廣東沿海抵近偵察，距大陸僅95.7公里，是美機連續第三日抵近大陸偵察，且距離大陸最近一次；前兩天距離為110至120公里。顯示美方對北京施壓力度加強。粵東、粵北及粵西分佈有中共導彈基地、空軍基地，而相鄰的福建、江西更有大量中共對台作戰陸、空和火箭軍基地；美機抵近偵察，目標不言而喻。

對西藏官員實施簽證限制

相關新聞：FBI局長轟華干預大選

至昨日為止，美軍已連續三日出動偵察機抵近中國大陸偵察，機型包括RC-135U戰略電子偵察機、EP-3E電子偵察機及P-8A反潛巡邏機等，每次均經台灣防空識別區。台國防部對此不作評論，僅強調對台海周邊海空域狀況，「國軍均充份掌握，並適切應處。」中國國防部發言人吳謙前日曾回應指，美國派軍艦軍機到東海、南海挑釁，對中方實施高頻度抵近偵察，嚴重危害中國主權與安全利益，解放軍「保持高度戒備」。國際危機組織（CrisisWatch）最新報告，把台海納入安全情勢「重大惡化地區」，與朝鮮半島、也門等相同。該組織表示，隨着中共不斷入侵台灣防空識別區，加上美中在該區對峙，令台海緊張局勢加劇。

除軍事挑釁，
。。。。。。
惡劣的美方人員「實行簽證限制」報復。

流亡疆人首藉國際法院問責

。。。。。。。。
他們已向位於荷蘭的國際刑事法院提出80頁的投訴，要求調查中共在新疆涉「種族滅絕和反人類罪行」進行調查。
。。。。。。
對中共在新疆犯下的罪行「可以有裁判權」。

中央社/美國之音

「國務卿蓬佩奧前日宣佈，將依 《西藏旅行對等法》（Reciprocal Access to Tibet Act），對涉阻礙美國人進出西藏的中共官員實施簽證限制。」

仍然係軟弱無力

好廢，只係限制唔係禁止，況且人哋唔嚟美國唔見有咩損失
至於什麼戰機喺上空飛過支軍成日做㗎啦，呢啲只係靠嚇嘢又唔會少條毛

西藏

制裁左先啦

建議支那開放領空比美國軍機飛啦

Push

下次就得返10每里

支持中共派飛機去美國挑機

係咪做勢選總統?

爆支國